毒果一要做會員，班人即刻轉會

香港01
東方
頭條
明報

平時口講rthk、有線，身體卻很誠實

有線新聞做到差唔多摺
係就知香港人好撚實際

痴線，我search 有線，最頂廣告竟然係hk01

個人比較鍾意睇網頁版

本身覺得登入係煩 但唔係大問題 咪註冊登入囉
但網頁版成撚日彈出又彈入
登入完又自動登出 根本睇唔到新聞

會員制唔係大問題
但唔該你做好IT先玩啦 咁樣你叫人點睇呀

XG01 SEO同推廣唔知倒幾多錢

我冇自動登出過喎

睇開now

4星半
35kcomment

連bbc、the guardian、cnn、Washington Posts、The New York Times都做唔到

有線不嬲要收錢

香港app store啲熱門搜尋成日有支那apps 因為apple music關係已經好耐冇轉返香港